{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Dec 02 07:45:24 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 13058772,
                "id_str": "13058772",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "LinkedIn",
                "screen_name": "LinkedIn"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 671958327253934080,
    "id_str": "671958327253934080",
    "in_reply_to_screen_name": "LinkedIn",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 13058772,
    "in_reply_to_user_id_str": "13058772",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@LinkedIn i de facebooka \u00e7evirdiniz. do\u011fum g\u00fcn\u00fc foto\u011fraflar\u0131n\u0131 payla\u015fmak ta  nedir?",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon Sep 05 09:32:33 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "ihlas holding/ Yap\u0131 Malzeme",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 829,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 1688,
        "following": false,
        "friends_count": 1617,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 368237309,
        "id_str": "368237309",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 2,
        "location": "istanbul /GALATASARAY",
        "name": "elif karahalilo\u011flu ",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "0B153D",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/624161022354530304/d-R6NqyC.jpg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/624161022354530304/d-R6NqyC.jpg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/368237309/1396858597",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/589033205526855680/18iPa46E_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/589033205526855680/18iPa46E_normal.jpg",
        "profile_link_color": "DD2E44",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "252429",
        "profile_text_color": "666666",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "elff_k",
        "statuses_count": 4456,
        "time_zone": "Quito",
        "url": null,
        "utc_offset": -18000,
        "verified": false
    }
}