{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sat Dec 05 11:01:08 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 1542862735,
                "id_str": "1542862735",
                "indices": [
                    0,
                    8
                ],
                "name": "Ryanair",
                "screen_name": "Ryanair"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 673094751671984128,
    "id_str": "673094751671984128",
    "in_reply_to_screen_name": "Ryanair",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 1542862735,
    "in_reply_to_user_id_str": "1542862735",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@ryanair cancelaci\u00f3n de vuelo de Dubl\u00edn por temporal? Y otras compa\u00f1\u00edas si salen? A qui\u00e9n pretend\u00e9is enga\u00f1ar?",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sun Apr 13 17:49:49 +0000 2014",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 8,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 8,
        "following": false,
        "friends_count": 45,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 2482100745,
        "id_str": "2482100745",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 0,
        "location": "",
        "name": "Silvia Arres",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/624156922812440577/JjmFjnoM_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/624156922812440577/JjmFjnoM_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "sarres85",
        "statuses_count": 9,
        "time_zone": null,
        "url": null,
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}