{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Dec 03 07:27:20 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 253167239,
                "id_str": "253167239",
                "indices": [
                    0,
                    13
                ],
                "name": "Goldman Sachs",
                "screen_name": "GoldmanSachs"
            },
            {
                "id": 1883610428,
                "id_str": "1883610428",
                "indices": [
                    28,
                    38
                ],
                "name": "Michaela Marksov\u00e1",
                "screen_name": "MMarksova"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 672316169811050496,
    "id_str": "672316169811050496",
    "in_reply_to_screen_name": "GoldmanSachs",
    "in_reply_to_status_id": 672315552568901632,
    "in_reply_to_status_id_str": "672315552568901632",
    "in_reply_to_user_id": 253167239,
    "in_reply_to_user_id_str": "253167239",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "und",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "und",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@GoldmanSachs taky si mohla @MMarksova na to focen\u00ed tu ta\u0161ku polo\u017eit na \u017eidli",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Wed Jan 28 18:26:56 +0000 2015",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "mimo\u0159\u00e1dn\u011b schopn\u00fd osobn\u00ed asistent",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "ff.cuni.cz",
                        "expanded_url": "http://www.ff.cuni.cz",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/O1J0S8IBwH"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 7458,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 4932,
        "following": false,
        "friends_count": 442,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 3003612837,
        "id_str": "3003612837",
        "is_translation_enabled": true,
        "is_translator": false,
        "lang": "cs",
        "listed_count": 31,
        "location": "Kancel\u00e1\u0159 Blan\u00edk",
        "name": "\u017d\u00ed\u017eala",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3003612837/1446758833",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/560505609674428417/vk7vIWUZ_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/560505609674428417/vk7vIWUZ_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "ABB8C2",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "BlanikZ",
        "statuses_count": 11746,
        "time_zone": "Belgrade",
        "url": "https://t.co/O1J0S8IBwH",
        "utc_offset": 3600,
        "verified": false
    }
}