{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sat Dec 05 06:48:40 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "facebook.com/lesinfirmieres\u2026",
                "expanded_url": "https://www.facebook.com/lesinfirmieres.encolere",
                "indices": [
                    106,
                    129
                ],
                "url": "https://t.co/Qh0U7iU2kl"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 673031213829988353,
    "id_str": "673031213829988353",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "fr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "fr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 4,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook Nous sommes 237420 \u00e0 la veille du premier tour des r\u00e9gionales \u00e0 crier la col\u00e8re des infirmi\u00e8res.https://t.co/Qh0U7iU2kl",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Thu Jan 09 15:49:41 +0000 2014",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "d\u00e9fendre la profession infirmi\u00e8re pour prot\u00e9ger son avenir !",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 63,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 77,
        "following": false,
        "friends_count": 19,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 2283761334,
        "id_str": "2283761334",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "fr",
        "listed_count": 5,
        "location": "France",
        "name": "Lesinfirmi\u00e8res Encol",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2283761334/1438820166",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/670444485323571202/tosPkkbB_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/670444485323571202/tosPkkbB_normal.jpg",
        "profile_link_color": "9266CC",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "InfirmiereColer",
        "statuses_count": 16109,
        "time_zone": null,
        "url": null,
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}