{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Fri Dec 04 15:08:48 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 61744008,
                "id_str": "61744008",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ],
                "name": "Telef\u00f3nica",
                "screen_name": "Telefonica"
            },
            {
                "id": 44992826,
                "id_str": "44992826",
                "indices": [
                    12,
                    24
                ],
                "name": "Movistar Espa\u00f1a",
                "screen_name": "movistar_es"
            },
            {
                "id": 119938261,
                "id_str": "119938261",
                "indices": [
                    25,
                    38
                ],
                "name": "Movistar+",
                "screen_name": "movistarplus"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 672794687942615040,
    "id_str": "672794687942615040",
    "in_reply_to_screen_name": "Telefonica",
    "in_reply_to_status_id": 672733255934849025,
    "in_reply_to_status_id_str": "672733255934849025",
    "in_reply_to_user_id": 61744008,
    "in_reply_to_user_id_str": "61744008",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "@Telefonica @movistar_es @movistarplus Hay qu\u00e9 reservar entrada? Qu\u00e9 horario tiene? Muchas gracias mi idea es ir ma\u00f1ana :D",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Sep 11 18:53:57 +0000 2012",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Psic\u00f3loga. Psicoonc\u00f3loga. Voluntaria :). #donam\u00e9dula",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 545,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 214,
        "following": false,
        "friends_count": 305,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 817978915,
        "id_str": "817978915",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 4,
        "location": "",
        "name": "Estefan\u00eda Romero",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/666504329/6cc0f545c9b581e1fa3eb1503fbb9391.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/666504329/6cc0f545c9b581e1fa3eb1503fbb9391.jpeg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/817978915/1348328263",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/487745151880921090/z8r6iEN__normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/487745151880921090/z8r6iEN__normal.jpeg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "91Estefi91",
        "statuses_count": 1898,
        "time_zone": null,
        "url": null,
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}