{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon Dec 07 09:59:11 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "elmundo.es/economia/2015/\u2026",
                "expanded_url": "http://www.elmundo.es/economia/2015/12/07/56647d19268e3ee7148b4590.html",
                "indices": [
                    92,
                    115
                ],
                "url": "https://t.co/jM9ujG460W"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 1155522630,
                "id_str": "1155522630",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "J.P. Morgan",
                "screen_name": "jpmorgan"
            },
            {
                "id": 19869433,
                "id_str": "19869433",
                "indices": [
                    120,
                    132
                ],
                "name": "Pablo Pardo",
                "screen_name": "PabloPardo1"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 673803936986480640,
    "id_str": "673803936986480640",
    "in_reply_to_screen_name": "jpmorgan",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 1155522630,
    "in_reply_to_user_id_str": "1155522630",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@jpmorgan : 'Arabia Saud\u00ed tiene motivos geopol\u00edticos xa querer un precio bajo del petroleo' https://t.co/jM9ujG460W v\u00eda @PabloPardo1",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon May 17 15:43:18 +0000 2010",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Periodista y periolista / Capic\u00faa y pal\u00edndroma / Madrina de Iago / Siempre nos quedar\u00e1n Charles Warnke y las pel\u00edculas de Ricardo Dar\u00edn...",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 2230,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 884,
        "following": false,
        "friends_count": 723,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 144891502,
        "id_str": "144891502",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 39,
        "location": "Madrid",
        "name": "Ana Bravo Cui\u00f1as",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "352726",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/420707795/_ROM0361.jpg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/420707795/_ROM0361.jpg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/144891502/1411230673",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/472391679509409792/u55vkK5W_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/472391679509409792/u55vkK5W_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "D02B55",
        "profile_sidebar_border_color": "829D5E",
        "profile_sidebar_fill_color": "99CC33",
        "profile_text_color": "292B1B",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "erato1981",
        "statuses_count": 6212,
        "time_zone": "Greenland",
        "url": null,
        "utc_offset": -10800,
        "verified": false
    }
}