{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon Dec 07 23:10:39 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 253167239,
                "id_str": "253167239",
                "indices": [
                    0,
                    13
                ],
                "name": "Goldman Sachs",
                "screen_name": "GoldmanSachs"
            },
            {
                "id": 58650958,
                "id_str": "58650958",
                "indices": [
                    78,
                    93
                ],
                "name": "Diario La Rep\u00fablica",
                "screen_name": "larepublica_co"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 674003113225920512,
    "id_str": "674003113225920512",
    "in_reply_to_screen_name": "GoldmanSachs",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 253167239,
    "in_reply_to_user_id_str": "253167239",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@GoldmanSachs no prev\u00e9 que euro opere por debajo de US$1 el pr\u00f3ximo a\u00f1o, dice @larepublica_co",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Thu Mar 03 01:40:06 +0000 2011",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Profesional en Comunicaci\u00f3n Social y Periodismo con especializaci\u00f3n en Econom\u00eda. Labor\u00e9 durante ocho a\u00f1os en PP Colombia. Ahora hago parte de Medios Milenium.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 4,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 279,
        "following": false,
        "friends_count": 1369,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 260017177,
        "id_str": "260017177",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 3,
        "location": "Bogot\u00e1, Colombia",
        "name": "Jorge Alberto",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/608346016409108480/kiu77IeY_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/608346016409108480/kiu77IeY_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "GoyenecheJ",
        "statuses_count": 546,
        "time_zone": "Bogota",
        "url": null,
        "utc_offset": -18000,
        "verified": false
    }
}