{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon Dec 07 22:54:54 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "twitter.com/hakanyesilhuyu\u2026",
                "expanded_url": "https://twitter.com/hakanyesilhuyuk/status/673995850805288960",
                "indices": [
                    109,
                    132
                ],
                "url": "https://t.co/tmUDkjDZNu"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 783214,
                "id_str": "783214",
                "indices": [
                    0,
                    8
                ],
                "name": "Twitter",
                "screen_name": "twitter"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 673999152217464832,
    "id_str": "673999152217464832",
    "in_reply_to_screen_name": "twitter",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 783214,
    "in_reply_to_user_id_str": "783214",
    "is_quote_status": true,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "quoted_status": {
        "contributors": null,
        "coordinates": null,
        "created_at": "Mon Dec 07 22:41:47 +0000 2015",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "indices": [
                        36,
                        68
                    ],
                    "text": "CanD\u00fcndarErdemG\u00fclYaln\u0131zDe\u011fildir"
                }
            ],
            "symbols": [],
            "urls": [
                {
                    "display_url": "change.org/p/can-d%C3%BCn\u2026",
                    "expanded_url": "https://www.change.org/p/can-d%C3%BCndar-ve-erdem-g%C3%BCl-e-%C3%B6zg%C3%BCrl%C3%BCk-cand%C3%BCndarerdemg%C3%BClyaln%C4%B1zde%C4%9Fildir?recruiter=147459870&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter&utm_campaign=share_twitter_responsive&rp_sharecordion_checklist=control",
                    "indices": [
                        90,
                        113
                    ],
                    "url": "https://t.co/nxMbQC54uX"
                }
            ],
            "user_mentions": [
                {
                    "id": 819533880,
                    "id_str": "819533880",
                    "indices": [
                        114,
                        123
                    ],
                    "name": "Change.org T\u00fcrkiye",
                    "screen_name": "ChangeTR"
                }
            ]
        },
        "favorite_count": 0,
        "favorited": false,
        "geo": null,
        "id": 673995850805288960,
        "id_str": "673995850805288960",
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "is_quote_status": false,
        "lang": "tr",
        "metadata": {
            "iso_language_code": "tr",
            "result_type": "recent"
        },
        "place": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "retweet_count": 1,
        "retweeted": false,
        "source": "<a href=\"http://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web</a>",
        "text": "Can D\u00fcndar Ve Erdem G\u00fcl\u2019e \u00d6zg\u00fcrl\u00fck! #CanD\u00fcndarErdemG\u00fclYaln\u0131zDe\u011fildir - Kampanyay\u0131 \u0130mzala! https://t.co/nxMbQC54uX @ChangeTR arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla",
        "truncated": false,
        "user": {
            "contributors_enabled": false,
            "created_at": "Mon Dec 01 21:53:08 +0000 2014",
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "description": "",
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "favourites_count": 69,
            "follow_request_sent": false,
            "followers_count": 365,
            "following": false,
            "friends_count": 528,
            "geo_enabled": false,
            "has_extended_profile": false,
            "id": 2901321563,
            "id_str": "2901321563",
            "is_translation_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "lang": "tr",
            "listed_count": 29,
            "location": "Mersin",
            "name": "hakan yesilhuyuk",
            "notifications": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2901321563/1425806645",
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/574499447675158528/siIb4wW5_normal.jpeg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/574499447675158528/siIb4wW5_normal.jpeg",
            "profile_link_color": "0084B4",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "protected": false,
            "screen_name": "hakanyesilhuyuk",
            "statuses_count": 26169,
            "time_zone": null,
            "url": null,
            "utc_offset": null,
            "verified": false
        }
    },
    "quoted_status_id": 673995850805288960,
    "quoted_status_id_str": "673995850805288960",
    "retweet_count": 1,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "@twitter Den olmaz olmaz T\u00fcrliye topyek\u00fcn ayaga kalkip doooo\u011fru ka\u00e7aksaraya y\u00fcr\u00fcmedik\u00e7e bu konular d\u00fczelmez. https://t.co/tmUDkjDZNu",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat Dec 11 18:16:35 +0000 2010",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "\u00d6l\u00fcmden \u00d6te K\u00f6y Yok",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 36303,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 5089,
        "following": false,
        "friends_count": 5485,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 225495094,
        "id_str": "225495094",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 15,
        "location": "",
        "name": "Peki Tamam",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "DBE9ED",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000005823727/e42cdc22f81d6b60f7988339859e3dce.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000005823727/e42cdc22f81d6b60f7988339859e3dce.jpeg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/225495094/1448834213",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671085453244817412/1EGiLhha_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/671085453244817412/1EGiLhha_normal.jpg",
        "profile_link_color": "CC3366",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "toprakkirmizisi",
        "statuses_count": 70799,
        "time_zone": "Greenland",
        "url": null,
        "utc_offset": -10800,
        "verified": false
    }
}