{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Wed Nov 25 11:50:11 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    17,
                    26
                ],
                "text": "Security"
            },
            {
                "indices": [
                    47,
                    56
                ],
                "text": "Krakowie"
            },
            {
                "indices": [
                    96,
                    100
                ],
                "text": "SOC"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 15749983,
                "id_str": "15749983",
                "indices": [
                    0,
                    6
                ],
                "name": "Cisco",
                "screen_name": "Cisco"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 669483213849522176,
    "id_str": "669483213849522176",
    "in_reply_to_screen_name": "Cisco",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 15749983,
    "in_reply_to_user_id_str": "15749983",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "pl",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pl",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@Cisco otworzy\u0142o #Security Operations Center w #Krakowie. Zatrudnia 12 in\u017cynier\u00f3w i analityk\u00f3w. #SOC dzia\u0142a w regionie EMEA plus Rosja.",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat Feb 02 08:58:40 +0000 2013",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Tweetuj\u0119 o bran\u017cy nowych technologii i o tym, co si\u0119 w niej dzieje. Kiedy\u015b robi\u0142em to na Bywalcu, nazwa dla wtajemniczonych znajoma.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 31,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 409,
        "following": false,
        "friends_count": 174,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 1141920108,
        "id_str": "1141920108",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "pl",
        "listed_count": 24,
        "location": "Warszawa",
        "name": "Adam Jadczak",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3224812981/6fa8db3b5d7dd7e00c58b3bc3405d869_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3224812981/6fa8db3b5d7dd7e00c58b3bc3405d869_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "AdamJadczak",
        "statuses_count": 1427,
        "time_zone": "Amsterdam",
        "url": null,
        "utc_offset": 3600,
        "verified": false
    }
}