{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Dec 03 14:24:49 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    32,
                    41
                ],
                "text": "LinkedIN"
            }
        ],
        "media": [
            {
                "display_url": "pic.twitter.com/cJpllmSopg",
                "expanded_url": "http://twitter.com/UnileverTurkiye/status/672421232365740032/photo/1",
                "id": 672421230981586944,
                "id_str": "672421230981586944",
                "indices": [
                    99,
                    122
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CVTrjAQWoAAq0Lc.png",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CVTrjAQWoAAq0Lc.png",
                "sizes": {
                    "large": {
                        "h": 440,
                        "resize": "fit",
                        "w": 880
                    },
                    "medium": {
                        "h": 300,
                        "resize": "fit",
                        "w": 600
                    },
                    "small": {
                        "h": 170,
                        "resize": "fit",
                        "w": 340
                    },
                    "thumb": {
                        "h": 150,
                        "resize": "crop",
                        "w": 150
                    }
                },
                "type": "photo",
                "url": "https://t.co/cJpllmSopg"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "bit.ly/1OBYLQb",
                "expanded_url": "http://bit.ly/1OBYLQb",
                "indices": [
                    63,
                    86
                ],
                "url": "https://t.co/b4EgZd1NsE"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 109224937,
                "id_str": "109224937",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Unilever",
                "screen_name": "Unilever"
            },
            {
                "id": 3028252336,
                "id_str": "3028252336",
                "indices": [
                    87,
                    98
                ],
                "name": "Paul Polman",
                "screen_name": "PaulPolman"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 672421232365740032,
    "id_str": "672421232365740032",
    "in_reply_to_screen_name": "Unilever",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 109224937,
    "in_reply_to_user_id_str": "109224937",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 1,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@Unilever CEO\u2019su Paul Polman\u2019\u0131n #LinkedIN Blog\u2019u yay\u0131nda! &gt; https://t.co/b4EgZd1NsE @PaulPolman https://t.co/cJpllmSopg",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sun Nov 13 18:49:13 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Unilever T\u00fcrkiye Resmi Twitter Sayfas\u0131- T\u00fcrkiye'de her ay milyonlarca ki\u015finin ya\u015fam\u0131na dokunarak, s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir bir gelecek yaratmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz.",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "unilever.com.tr",
                        "expanded_url": "http://www.unilever.com.tr/",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/vLwvY83hsO"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 131,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 10267,
        "following": false,
        "friends_count": 440,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 411680168,
        "id_str": "411680168",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "en",
        "listed_count": 59,
        "location": "\u0130stanbul - T\u00fcrkiye ",
        "name": "Unilever Turkiye",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "004483",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/840421766/b738ff8b8c69b0a347e9dddd7a9eabfe.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/840421766/b738ff8b8c69b0a347e9dddd7a9eabfe.jpeg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/411680168/1445861799",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2166860127/UNILEVER-LOGO_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2166860127/UNILEVER-LOGO_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "UnileverTurkiye",
        "statuses_count": 2609,
        "time_zone": null,
        "url": "http://t.co/vLwvY83hsO",
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}