{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Nov 26 12:46:49 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "media": [
            {
                "display_url": "pic.twitter.com/B7y7bOUR8E",
                "expanded_url": "http://twitter.com/aylinkoral/status/669859855386189824/photo/1",
                "id": 669859638813179904,
                "id_str": "669859638813179904",
                "indices": [
                    117,
                    140
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CUvRytzUwAAGHCc.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CUvRytzUwAAGHCc.jpg",
                "sizes": {
                    "large": {
                        "h": 1024,
                        "resize": "fit",
                        "w": 765
                    },
                    "medium": {
                        "h": 803,
                        "resize": "fit",
                        "w": 600
                    },
                    "small": {
                        "h": 455,
                        "resize": "fit",
                        "w": 340
                    },
                    "thumb": {
                        "h": 150,
                        "resize": "crop",
                        "w": 150
                    }
                },
                "type": "photo",
                "url": "https://t.co/B7y7bOUR8E"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2215976798,
                "id_str": "2215976798",
                "indices": [
                    0,
                    5
                ],
                "name": "Mondel\u0113z Intl",
                "screen_name": "MDLZ"
            },
            {
                "id": 320694245,
                "id_str": "320694245",
                "indices": [
                    72,
                    84
                ],
                "name": "CarrefourSA",
                "screen_name": "CarrefourSA"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 669859855386189824,
    "id_str": "669859855386189824",
    "in_reply_to_screen_name": "MDLZ",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2215976798,
    "in_reply_to_user_id_str": "2215976798",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": {
        "attributes": {},
        "bounding_box": {
            "coordinates": [
                [
                    [
                        29.0947456,
                        40.9066985
                    ],
                    [
                        29.2161715,
                        40.9066985
                    ],
                    [
                        29.2161715,
                        40.9813897
                    ],
                    [
                        29.0947456,
                        40.9813897
                    ]
                ]
            ],
            "type": "Polygon"
        },
        "contained_within": [],
        "country": "T\u00fcrkiye",
        "country_code": "TR",
        "full_name": "Maltepe, \u0130stanbul",
        "id": "14e6fbb83e0b48d9",
        "name": "Maltepe",
        "place_type": "admin",
        "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/14e6fbb83e0b48d9.json"
    },
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@MDLZ kent g\u0131da kola \u015fi\u015fesini bir b\u00fct\u00fcn haline getirmi\u015f sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131karm\u0131\u015f @CarrefourSA da bunu y\u0131llarca raf\u0131nda tutmu\u015f https://t.co/B7y7bOUR8E",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat Jul 02 20:48:48 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "yeditepe university",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 91,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 81,
        "following": false,
        "friends_count": 106,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 328151597,
        "id_str": "328151597",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 0,
        "location": "Turkey",
        "name": "aylin koral",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "9AE4E8",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000018200421/4814d7ec805929feebaace8aea621d12.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000018200421/4814d7ec805929feebaace8aea621d12.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/328151597/1436559980",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/619603526629629952/HplOM4IE_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/619603526629629952/HplOM4IE_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "aylinkoral",
        "statuses_count": 2464,
        "time_zone": "Quito",
        "url": null,
        "utc_offset": -18000,
        "verified": false
    }
}