{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Dec 01 15:15:14 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    43,
                    58
                ],
                "text": "Digitalizaci\u00f3n"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "ow.ly/VkjBp",
                "expanded_url": "http://ow.ly/VkjBp",
                "indices": [
                    86,
                    109
                ],
                "url": "https://t.co/gm9N9tWwwg"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 61744008,
                "id_str": "61744008",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ],
                "name": "Telef\u00f3nica",
                "screen_name": "Telefonica"
            },
            {
                "id": 368797571,
                "id_str": "368797571",
                "indices": [
                    114,
                    128
                ],
                "name": "CapitalMadrid",
                "screen_name": "CapitalMadrid"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 671709144324415488,
    "id_str": "671709144324415488",
    "in_reply_to_screen_name": "Telefonica",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 61744008,
    "in_reply_to_user_id_str": "61744008",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>",
    "text": "@Telefonica centrar\u00e1 en el cliente y en la #Digitalizaci\u00f3n su nuevo plan estrat\u00e9gico\n https://t.co/gm9N9tWwwg v\u00eda @CapitalMadrid",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Tue Nov 25 13:42:28 +0000 2014",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Cuenta oficial de la delegaci\u00f3n de @MDA_Archivos en Catalunya #Servicios de #Gesti\u00f3n de #Informaci\u00f3n y #Documentaci\u00f3n: #custodia #digitalizaci\u00f3n #destrucci\u00f3n",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "mdanet.es",
                        "expanded_url": "http://www.mdanet.es",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/5nbcx5vsKL"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 3925,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 805,
        "following": false,
        "friends_count": 1065,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 2891965821,
        "id_str": "2891965821",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 73,
        "location": "Barcelona",
        "name": "MDA Archivos BCN",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2891965821/1449138411",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671966122401529856/DuxV-eWh_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/671966122401529856/DuxV-eWh_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "MDA_Barcelona",
        "statuses_count": 3887,
        "time_zone": null,
        "url": "https://t.co/5nbcx5vsKL",
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}