{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Dec 01 17:55:14 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 158129535,
                "id_str": "158129535",
                "indices": [
                    0,
                    4
                ],
                "name": "UPS",
                "screen_name": "UPS"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 671749410791927808,
    "id_str": "671749410791927808",
    "in_reply_to_screen_name": "UPS",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 158129535,
    "in_reply_to_user_id_str": "158129535",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@UPS entregar\u00e1 m\u00e1s de 630 millones de paquetes entre Acci\u00f3n de Gracias en USA y v\u00edspera de a\u00f1o nuevo. Esto es m\u00e1s del 10% respecto a 2014",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sat May 14 17:51:06 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Revista impresa y digital l\u00edder en soluciones de log\u00edstica para el mercado Latinoamericano",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "il-latam.com",
                        "expanded_url": "http://www.il-latam.com",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/WYzbDBiHS8"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 16,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 2186,
        "following": false,
        "friends_count": 1338,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 298649596,
        "id_str": "298649596",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 51,
        "location": "M\u00e9xico D.F.",
        "name": "I-LOGISTICS Latam",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/298649596/1447795614",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/666729299982942208/7l4xQX1Q_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/666729299982942208/7l4xQX1Q_normal.jpg",
        "profile_link_color": "3B94D9",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "inboundlatam",
        "statuses_count": 6088,
        "time_zone": "Mexico City",
        "url": "http://t.co/WYzbDBiHS8",
        "utc_offset": -21600,
        "verified": false
    }
}