{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sun Dec 06 18:17:12 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "em.com.br/app/noticia/in\u2026",
                "expanded_url": "http://www.em.com.br/app/noticia/internacional/2015/12/01/interna_internacional,713301/mark-zuckerberg-anuncia-que-ira-doar-99-das-acoes-do-facebook-para-ca.shtml",
                "indices": [
                    117,
                    140
                ],
                "url": "https://t.co/LpYRvZxXYG"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 673566879080964101,
    "id_str": "673566879080964101",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "pt",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "pt",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@facebook Mark Zuckerberg anuncia que ir\u00e1 doar 99% das a\u00e7\u00f5es do Facebook para caridade - Internacional - Est d Minas https://t.co/LpYRvZxXYG",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Wed Sep 14 23:06:31 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Comecei no Jornalismo em 1997, eu tinha sa\u00fade e convic\u00e7\u00f5es, foi assim at\u00e9 2003 - Mais um Arruinado pelo \u00caxito",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 447,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 1441,
        "following": false,
        "friends_count": 4229,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 373628304,
        "id_str": "373628304",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "pt",
        "listed_count": 6,
        "location": "Las Vegas",
        "name": "FCprince",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/418883306/Twitter_1920.jpg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/418883306/Twitter_1920.jpg",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/373628304/1347989968",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/614614515460628480/hFZaSMv9_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/614614515460628480/hFZaSMv9_normal.png",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "FCprinceOficial",
        "statuses_count": 11844,
        "time_zone": "Brasilia",
        "url": null,
        "utc_offset": -7200,
        "verified": false
    }
}