{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Dec 01 22:59:26 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    123,
                    134
                ],
                "text": "tecnolog\u00eda"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "xataka.com/moviles/samsun\u2026",
                "expanded_url": "http://www.xataka.com/moviles/samsung-cambia-de-jefe-en-su-division-movil-despues-de-otro-mal-ano-para-la-gama-galaxy",
                "indices": [
                    99,
                    122
                ],
                "url": "https://t.co/uCxL3KibUP"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 297169759,
                "id_str": "297169759",
                "indices": [
                    0,
                    14
                ],
                "name": "Samsung Mobile",
                "screen_name": "SamsungMobile"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 671825965446754304,
    "id_str": "671825965446754304",
    "in_reply_to_screen_name": "SamsungMobile",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 297169759,
    "in_reply_to_user_id_str": "297169759",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "text": "@SamsungMobile  cambia de jefe en su divisi\u00f3n m\u00f3vil despu\u00e9s de otro a\u00f1o por debajo de expectativas https://t.co/uCxL3KibUP #tecnolog\u00eda",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Thu Sep 29 22:59:22 +0000 2011",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Ciudadano preocupado por su ciudad y su entorno. #Alcorc\u00f3n #M\u00f3stoles #Madrid",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 143,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 561,
        "following": false,
        "friends_count": 858,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 382358688,
        "id_str": "382358688",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 5,
        "location": "Madrid",
        "name": "Jorge Benayas",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/382358688/1448526247",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/569991415556759552/KkhWLRQ7_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/569991415556759552/KkhWLRQ7_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "JBASurMadrid",
        "statuses_count": 627,
        "time_zone": "Amsterdam",
        "url": null,
        "utc_offset": 3600,
        "verified": false
    }
}