{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Sat Dec 05 22:36:31 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 2425151,
                "id_str": "2425151",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ],
                "name": "Facebook",
                "screen_name": "facebook"
            },
            {
                "id": 4259536514,
                "id_str": "4259536514",
                "indices": [
                    21,
                    33
                ],
                "name": "Artesan\u00edas de Vara",
                "screen_name": "AVMCANASTAS"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 673269748394622976,
    "id_str": "673269748394622976",
    "in_reply_to_screen_name": "facebook",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 2425151,
    "in_reply_to_user_id_str": "2425151",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "en",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "en",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "text": "@facebook help us RT @AVMCANASTAS",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon Nov 16 18:54:33 +0000 2015",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Artesan\u00edas de Vara y Mimbre (AVM) naci\u00f3 en 1998, elaboramos cester\u00eda selecta de vara y mimbre. Escr\u00edbenos artesaniasdevaraymimbre@gmail.com",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 4,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 3,
        "following": false,
        "friends_count": 20,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 4259536514,
        "id_str": "4259536514",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 0,
        "location": "Tequisquiapan-Quer\u00e9taro-M\u00e9xico",
        "name": "Artesan\u00edas de Vara",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4259536514/1447701095",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/666329974425567232/0EEfYxoT_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/666329974425567232/0EEfYxoT_normal.jpg",
        "profile_link_color": "3B94D9",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "AVMCANASTAS",
        "statuses_count": 50,
        "time_zone": null,
        "url": null,
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}