{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Mon Dec 07 10:15:14 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    25,
                    35
                ],
                "text": "inovasyon"
            },
            {
                "indices": [
                    53,
                    63
                ],
                "text": "Teknoloji"
            },
            {
                "indices": [
                    64,
                    84
                ],
                "text": "YenilenebilirEnerji"
            }
        ],
        "media": [
            {
                "display_url": "pic.twitter.com/O6HM5M3vOn",
                "expanded_url": "http://twitter.com/idemahaber/status/673807973161021440/photo/1",
                "id": 673807972011655168,
                "id_str": "673807972011655168",
                "indices": [
                    110,
                    133
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CVnYx9KUwAATY54.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CVnYx9KUwAATY54.jpg",
                "sizes": {
                    "large": {
                        "h": 682,
                        "resize": "fit",
                        "w": 1024
                    },
                    "medium": {
                        "h": 399,
                        "resize": "fit",
                        "w": 600
                    },
                    "small": {
                        "h": 226,
                        "resize": "fit",
                        "w": 340
                    },
                    "thumb": {
                        "h": 150,
                        "resize": "crop",
                        "w": 150
                    }
                },
                "type": "photo",
                "url": "https://t.co/O6HM5M3vOn"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "idemahaber.com/turkiye-inovas\u2026",
                "expanded_url": "http://www.idemahaber.com/turkiye-inovasyon-merkezi-acildi/",
                "indices": [
                    86,
                    109
                ],
                "url": "https://t.co/7jM1N9ftDg"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 267399199,
                "id_str": "267399199",
                "indices": [
                    0,
                    16
                ],
                "name": "General Electric",
                "screen_name": "generalelectric"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 673807973161021440,
    "id_str": "673807973161021440",
    "in_reply_to_screen_name": "generalelectric",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 267399199,
    "in_reply_to_user_id_str": "267399199",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "tr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "tr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@generalelectric T\u00fcrkiye #inovasyon Merkezi a\u00e7\u0131ld\u0131!  #Teknoloji #YenilenebilirEnerji \nhttps://t.co/7jM1N9ftDg https://t.co/O6HM5M3vOn",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Fri Aug 07 12:33:23 +0000 2015",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "#kalk\u0131nma #\u00e7evre #kentler #g\u00f6\u00e7 #iklim #tar\u0131m #su  ve bir \u00e7ok sosyal konularda haberlerin yer ald\u0131\u011f\u0131 web adresi",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "idemahaber.com",
                        "expanded_url": "http://www.idemahaber.com",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ],
                        "url": "http://t.co/I93yUoYqPK"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 17,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 104,
        "following": false,
        "friends_count": 101,
        "geo_enabled": false,
        "has_extended_profile": false,
        "id": 3407208952,
        "id_str": "3407208952",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "tr",
        "listed_count": 9,
        "location": "T\u00fcrkiye",
        "name": "Idema Haber",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3407208952/1441104842",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/662569352009379840/DpVeCn3M_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/662569352009379840/DpVeCn3M_normal.png",
        "profile_link_color": "3B94D9",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "idemahaber",
        "statuses_count": 206,
        "time_zone": null,
        "url": "http://t.co/I93yUoYqPK",
        "utc_offset": null,
        "verified": false
    }
}