{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Thu Dec 03 20:20:14 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 1542862735,
                "id_str": "1542862735",
                "indices": [
                    0,
                    8
                ],
                "name": "Ryanair",
                "screen_name": "Ryanair"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 672510674136879104,
    "id_str": "672510674136879104",
    "in_reply_to_screen_name": "Ryanair",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 1542862735,
    "in_reply_to_user_id_str": "1542862735",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "fr",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "fr",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "@Ryanair Bsr notre vol FR9138 de Porto a Dole a \u00e9t\u00e9 d\u00e9vier \u00e0 Lyon (fr). Nous ratons nos correspondance pour rentrer ce soir \u00e0 Nevers.",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Mon Jun 25 15:00:30 +0000 2007",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Graphic designer freelance multi-\u00e9cran et papier, co-fondateur du collectif Design insane in the brain D\u00e9nicheur de news IT et design",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "favourites_count": 284,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 442,
        "following": false,
        "friends_count": 2025,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 7070422,
        "id_str": "7070422",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "fr",
        "listed_count": 30,
        "location": "Nevers, Bourgogne",
        "name": "Guillaume Guinchard",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/7070422/1399975067",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/558442891421708289/JtsUbMKJ_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/558442891421708289/JtsUbMKJ_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": false,
        "protected": false,
        "screen_name": "gguinchard",
        "statuses_count": 5078,
        "time_zone": "Paris",
        "url": null,
        "utc_offset": 3600,
        "verified": false
    }
}