{
    "contributors": null,
    "coordinates": null,
    "created_at": "Tue Dec 01 18:09:01 +0000 2015",
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "indices": [
                    86,
                    103
                ],
                "text": "Tensiempre10a\u00f1os"
            }
        ],
        "symbols": [],
        "urls": [
            {
                "display_url": "youtu.be/74-USfcu8Mo",
                "expanded_url": "https://youtu.be/74-USfcu8Mo",
                "indices": [
                    107,
                    130
                ],
                "url": "https://t.co/xO01mLhKfw"
            }
        ],
        "user_mentions": [
            {
                "id": 20536157,
                "id_str": "20536157",
                "indices": [
                    0,
                    7
                ],
                "name": "Google",
                "screen_name": "google"
            },
            {
                "id": 54990262,
                "id_str": "54990262",
                "indices": [
                    72,
                    85
                ],
                "name": "Google M\u00e9xico",
                "screen_name": "googlemexico"
            }
        ]
    },
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "geo": null,
    "id": 671752880597012480,
    "id_str": "671752880597012480",
    "in_reply_to_screen_name": "google",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 20536157,
    "in_reply_to_user_id_str": "20536157",
    "is_quote_status": false,
    "lang": "es",
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "place": null,
    "possibly_sensitive": false,
    "retweet_count": 0,
    "retweeted": false,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "@google 10 a\u00f1os en M\u00e9xico.. Y los que faltan, me encanto nuevo v\u00eddeo de @googlemexico #Tensiempre10a\u00f1os \u2714\u2714 https://t.co/xO01mLhKfw",
    "truncated": false,
    "user": {
        "contributors_enabled": false,
        "created_at": "Sun Sep 25 02:45:53 +0000 2011",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "description": "Belleza M\u00e9xico Internacional Sonora 2015 \u2022 Lic. en Ciencias de la Educaci\u00f3n \u2022 Aprendiz de la vida \u2022 Rom\u00e1ntica empedernida \u2022 Corajuda profesional \u2022",
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            },
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/karelychavezc",
                        "expanded_url": "http://www.instagram.com/karelychavezc",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ],
                        "url": "https://t.co/i2FeBrE2SA"
                    }
                ]
            }
        },
        "favourites_count": 166,
        "follow_request_sent": false,
        "followers_count": 241,
        "following": false,
        "friends_count": 149,
        "geo_enabled": true,
        "has_extended_profile": true,
        "id": 379506334,
        "id_str": "379506334",
        "is_translation_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "lang": "es",
        "listed_count": 9,
        "location": "Sonora, M\u00e9xico",
        "name": "Karely Ch\u00e1vez",
        "notifications": false,
        "profile_background_color": "9AE4E8",
        "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/560945913053474819/_NmYdQfV.jpeg",
        "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/560945913053474819/_NmYdQfV.jpeg",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/379506334/1447262822",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669371175580012544/jq-rh7IL_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/669371175580012544/jq-rh7IL_normal.jpg",
        "profile_link_color": "F5ABB5",
        "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "protected": false,
        "screen_name": "karelychavezc",
        "statuses_count": 5558,
        "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
        "url": "https://t.co/i2FeBrE2SA",
        "utc_offset": -28800,
        "verified": false
    }
}